如果呢個PO 1002既我就太子派錢

每人1002 只限連登仔

呢個po 1001我派膠畀樓主